有冇人試過係愛康健整牙？？

想整智慧齒，有冇人去過？感覺如何